新手想出架2手車撚下，burget 廿個

假日車，唔諗住日日揸，富豪個架v60好唔好？？

加少少macan

直直bur get

加多少少C63

AE110

Porsche 911 啦

is250

加多少少買g63s

車盤少 好多時間都係賣貴左

咩取向都唔講
20個就買86啦

burger廿個

假日車當然追部各方面舒適啦 25個左右可以考慮VW touareg 差速4驅 空間感足 桃木材質 空氣懸掛 行全香港最爛嘅龍翔道 都可以無視路況 完全致身於5星級嘅家 當年新車架都差唔多100個 品牌原因 其實呢架先係最抵用

不如加多少少veneno啦